太子車廂拉人足本

轉載youtube

黑警失控狂打車廂內既市民
對企晒响電梯已經唔郁既人噴椒
女黑警失控粗暴對待市民，不停喝問"做乜L野"

自推，呢段片下好多五毛留言，請各冷氣軍師幫幫手還擊，以正視聽

推

push

勇武去撚哂邊

on9，咪撚spin啦
而家係黑狗打人

Youtube唔好還啦，五毛多到痴線，喺Twitter 狂tag retweet 好過

黨鐵幫兇可恥

根本佢地失晒控，又一證明

勁多殘體人，唉

正仆街